Тестовая потокобезопасная реализация HashMap<int,V>

Используется алгоритм открытой адресации.

Чтобы запустить тесты надо:

Подготовка:
1. Установить Java, если она ещё не установлена 
2. Скачать jar-файл из репозитория или собрать jar-файл из исходников с указанием метода main класса MyHashMapTester в качестве точки входа 

Запуск: 
В консоли перейти в папку с файлом и ввести: java -jar <имя_файла>
Например, 
java -jar MyHashTest.jar 

Примечание: если проект склонировать вместе с jar-файлом, а потом открыть с помощью eclipse, то jar-файл может быть подтянут как библиотека проекта. Это может привести как минимум к тому, что после изменений экспортировать новый jar не получится. Чтобы этого избежать, надо убрать его из списка подключаемых библиотек в настроках проекта (Build path-> Configure Build Path -> Libraries).
